Als ik stond tegenover Mr. Pocket, Junior, die hem de tassen, één, twee, ik zag de verschijning in zijn eigen ogen dat wist ik in het mijne, en hij zei, terugvallen,- "Lord bless me, jij bent de jagende jongen!"
